食魚生做早餐好唔好？

朝早食生冷野會唔會唔太好

咁食沙律做早餐係咪生冷野？

凍三文治又點睇？

飲杯暖水打個底

早餐最重要係碳水，即係最好食魚生飯，怕生冷咪加杯熱飲

叮一叮先食

食咁多魚生小心生蟲

生多d精蟲

可以sick leave

寄生蟲上腦之後一世請sick leave

煮熟佢囉

日本人唔食早餐